mythbuster教狗屎垃圾黑警點樣道歉，中國人社會好多狗屎垃圾係唔識道歉

科學呢，就係無絕對正確，係可以接受任何有料嘅人挑戰，就算牛頓、愛恩斯坦理論都有錯或者唔適用嘅時候
現今物理學極微細世界例如去到次原子粒子個種咁細嘅世界嘅時候，係用量子力學，愛恩斯坦相對論係用唔到
但係黑洞、星系、引力等場合就可以用愛恩斯坦相對論

呢一集mythbuster因為科學實驗搞鳩咗人地屋企，佢地一開場係道歉

去到中段有關實驗再道一次歉，再解釋點樣令實驗更安全

反面教材
狗屎垃圾黑警認為自己無錯

補番ViuTV mythbuster條link

狗屎垃圾黑警學野啦，唔讀書都睇下片呀

條圖咁高清都睇唔到，你去驗下眼啦

圖又暗字又細

你不如直接俾條片出黎算啦